
Organization of files & directories.

Filesystem layout:
    .\		.ini file, makefile, source readme, etc.
    .\txt  	.txt files
    .\gui	ui related functions (see below)
    .\src	all other .c files
    .\include	all .h files
    .\drvsrc    compressed .ini driver files
    .\expdriv   experimental drivers


General functionality  (in .\src\)
    main.c	- main(), command line parsing
    list.c	- command line -list* options...
    font.c	- font data
    config.c	- ini settings for the user (turaco.ini)
    snap.c	- screen snapshots to .pcx files...
    cursors.c	- cursor creation and control functions

APP functionality  (in .\src\)
    dlg.c	- main app dialog (graphics editor)
    fileio.c	- loading / saving of the rom data, file listings, etc.
    inidriv.c	- ini driver functions load & stuff structs
    iload.c	- ini loader for map & text drivers
    coding.c 	- encoding & decoding of the bitmap <-> rom data
    gamedesc.c  - global driver variables
    palette.c	- palette related functions
    sprite.c    - sprite bank control functions
    toolmenu.c	- bitmap manipulations tools
    editmenu.c	- functions for the edit menu; undo, settings...
    help.c	- help dialogs & data.
    maped.c	- map editor
    texted.c	- text editor

UI functionality  (in .\gui\)
    bitmaped.c	- bitmap editor allegro UI add-on
    tiled.c 	- tile editor allegro UI add-on (scratch pad / maped)
    sprtplte.c 	- sprite palette UI gadget
    guipal.c	- UI palette related functions - display & selector
    drivsel.c	- the driver file selector

